屌那媽 會計妹個廣告想點樣

咁撚樣都叫廣告

係咪得我覺得會計妹個廣告勁恐怖

把死人聲十足十人地玩電話扮聲咁

想講好耐 睇完個廣告印象分都低咗 好唔professional咁

廣告好支那feel，同埋黃底紅字搞到好似符咁。

隻公仔！

做爛市....我轉行
做會計乞食

wow

其實係特登
個老細想出位先整隻Mary做代言人

PS1公仔

會計妹真係癲
次次b2b event都見到佢地派個核突tote bag

吹氣公仔

應該係D老闆唔想比錢人拍廣告 叫自己D員工整

但係就係鳩嘅廣告先印象深刻

個旁白有大陸口音定係懶音
好難頂

好撚好笑
其實係咪d廣告公司做出黎d demo咋
拍廣告好似會用animation做一次先再拍

突登

好似吹氣公仔

吹氣mary做代言人

唔知點解好似一樓一廣告

次次見到都有少少老懢..

第一次睇以為係yes！後面啲咸濕廣告

你哋開post，佢已經成功

渣車見到D廣告嚇撚死

低成本突圍而出

把女人聲係老細黎

無錢又要想賣廣告

一定唔係
宣傳易version 係sell埋間廣告公司

隻飛龍想點撚樣

mic廢收音廢
字體求其揀噉款
用色hea
兩個3D角色睇落完全似低成本製作，個女嘅成個吹氣公仔噉
啲動作又唔流暢
睇真啲其實個女嘅講嘢時個口係有喐嘅，不過得少少完全唔生動
去到「通車」個度最好笑，要key上去都搵張清啲嘅圖吖，仆街架車起格嘅
成個系列都劣到癡線

畀架地鐵撞

佢似係用核突同柒嚟吸引人睇佢

『現』成公司個現字係殘體字

低成本得黎其實好成功 核突到唔會忘記既廣告

開壇噉

印象的確好重要
問題係「壞」印象只會有負面影響

屌你老母好似開壇作法咁 笑死我

講起低質廣告，和興百花油首新歌都好唔岩音

真係好撚成功留到印象比我
不過係壞印象

但一定唔會幫襯佢
望落太唔專業

我都覺，好撚似都市傳說出黎果啲重製片

法輪功咩屌你老母

差個駐場道士

宣傳黎講幾成功

我記得以前有人問過係咪恐怖谷理論

腳腳

都真係有黑絲OL派，雖然唔靚

呢個係唔係老闆？

笑撚死

之前將隧落觀塘，印象有呢個公仔牌掛喺到。駛經都自己嚇自己，屌

白色眼鏡

次次見到呢個廣告都會講粗口

我淨係聽到「轉眼間 會計妹the pussy時間缺口？」

唔係老細 識個老細 本身個人幾有腦做生意 但係

taste就...

係咪特登整到咁 等個個都記得佢

打飛機嘅極限

明顯是曲線啦下嘩

唔係，老闆自己整會計妹公仔。
佢以為整得好靚

就係呢條撚樣

我識個老細，就係佢。唔係仲有邊個

佢帶眼鏡架咩

我諗佢賺唔少其實

又係冇讀過書既老闆

依家成功咗啦咁多人留意

lm

好似2000年果種mk感覺

係咪五六十歲啲阿叔來

唔是 中年男士來

嗚呀

爭啲嚇撚死好陰森

最少有腳既

改改個髮型會好返少少咁多多

J

會唔會整條片既公司都係佢開

直程係啦, 個地址完全一樣

做過會展event promoter~
格一條巷就係佢地
日日係度污染我眼球
我屌

其實會計界既廣告係咪都怪怪地

之前有幸見過個老闆
佢話隻公仔畫咗好撚耐 通咗幾晚夜
我個陣心入面已經笑到仆街

啲口音聽撚到耳都側撚埋

其實無咩問題

唔撚是掛

有帶呀，好多副。唔好扮熟wow

做到傻撚左

係佢黎，佢老婆都係會計屍

佢老婆咪上面條YouTube

咁似勁舞團d公仔

巴打識佢地？

睇相算命咁

動畫廣告片段及影片片段製作（3D）：
每秒3D動畫片段製作 HK$ 30,000/秒

呢啲noose有撚用咩
冇人有興趣幫襯囉

如果會計妹有h漫

因為都係廣告達人有份
個channel第一段片就話廣告達人恭賀佢參選乜乜乜

睇相檔口咁。。

廣告片段總覽 會計妹™ 電視廣告2014 Part 1 會計妹™ 電視廣告2014 Part 2 會計妹™ 電視廣告2014 Part 3 會計妹™ 2014 Part 3 （加長版） 會計妹™ 電視廣告2014 Part 4 會計妹™ 2014 Part 4 （加長版） 會計妹™ 電視廣告2014 Part 5 會計妹™ 電視廣告2014 Part 6

得一個客

畀一百萬你要你同會計姐訓一晚你肯唔肯？

好恐怖

最經典係I wear a suit, I belong to the tute呢個會計師公會拍嘅廣告，以前有個會計師幫公司仔個廣告咪好好地。

笑死

搵人開隻h game 拎隻demo 比佢啦，再唔係模擬市民都受啊

擺到好似廟街嗰啲占卜算命嘅檔攤

個髮型咩事

好撚樣衰 真係會有人幫襯？

你hea做唔緊要
但都唔好用新細明體丫
轉個字體有幾難

想講勁耐，似紙紮，俾佢嚇親

好得人驚

Ps1年代CG嚟

唔開聲聽以為係殯儀館廣告，一開聲就想掉對喇吧落街，如果唔係我買的話

標楷體嚟

唔知點解諗起樹仁校徽

真係好懷念

最正都係個"现"字，咁大隻紅字都可以唔做好校對就出街

好難見到一間公司d品味惡俗成咁
點解咁都可以發到圍

sor , 自膠
兩隻字體一樣咁柒

有兩個老細一男一女 兩公婆

呢個就男老細

用CHROME睇
個網嘅頭像一樣嘅喂

痴撚線公司

佢老婆無呷醋咩條會計妹咁索

擺老廟睇相咁款

老閣一定係玩開呢D game...

似騙案feel囉

唔好睇少大陸佬既品味

咸濕排球

其實可以轉行做網紅...

廣告係廣告達人整 會計妹d friend

個會計妹冇梳頭

公司同事成日講呢個廣告笑撚死

咁嘅quality 都出街

樓上果班咁講嘢驚唔驚隻會計妹今晚黎搵你地

隻金龍做乜鳩

Come come

你地係會計妹做？

屌 仲衰過小學生功課

創業龍呀

創業龍同會計妹有無做愛?

個廣告勁撚煩

係咪得我覺得會計妹似吹氣公仔?

最中肯果句係 小學都不如嘅cg特效

Project C+
Presentation C

齋係啲縮圖令我諗起 the hand thing
唔知咩嚟嘅盡量唔好Google，個樣超恐怖

會計妹有冇H漫?

虛擬代言人（主要人物製作）：
每個虛擬代言人製作 HK$ 500,000/個
原來整個會計妹要50個

條龍做乜呀

Creating ... shared ... value

點解個post每個comment有負皮

深刻係深刻
但搞個廣告都搞到咁鳩邊個敢搵佢做野

成個紙紮公仔咁

屌你老母
連會計妹淫賤game都出埋

我唔會同啲咁嘅人結婚

more

正

好warm呀

好能鳩